《雷亚》是一部华丽、通俗易懂的电影，从头到尾都有迷人的角色、成功的女主角和华丽的动画。迪斯尼的《雷亚与最后一条龙》是一部华丽的幻想片，但它把东南亚文化搞得一团糟
回到诺姆，随着毛瑞尔、Crawford和加尔的家人吵着要调查这些男人的命运，艾达成了名人，在报刊上被誉为与鲁滨孙漂流记相媲美的女主人公。在北极独自生存了两年的女人|菲奥娜·祖布林| 2020年12月9日|奥兹
维吉尔也代表着帝国，但他也是哥特式经典比喻中一个有趣的套语，即在女主角和反英雄之间有一种带有暴力色彩的性吸引。哥特式小说沉迷于边界。墨西哥哥特式风格充分利用了这一优势|康斯坦斯·格雷迪| 2020年10月16日| Vox
如果疫情爆发是一部电影的话，这将是女主角动员全明星专家小组拯救地球的场景。《疾病控制与预防中心的堕落》由詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉汉、塞巴斯蒂安·罗特拉和克尔斯滕·伯格于2020年10月15日出版
这些新的小说版本奇怪地兼容了坚韧不拔的女主人公在一个濒临毁灭的自然世界中长途旅行的故事。3部新小说展示了一个危险的自然世界|艾琳·伯杰| 2020年10月3日|外部在线
尽管受害者团体将哈塞尔伯格视为女英雄，但她觉得自己本可以做得更多。病态牧师如何逃脱惩罚|芭比拉萨·纳多| 2014年11月16日|每日野兽
想必，当我们以前悲伤的动画女主角在她的花园里摘雏菊时（这几乎总是她的，而不是他的）。母亲的小抗精神病药每年价值69亿美元|杰伊·迈克尔森| 2014年11月9日|每日野兽
阿罗拉说，这位30多岁的女主角美化了这座大都市及其令人垂涎的名牌。布鲁克林如何入侵巴黎下一站，《世界》|布兰登出版社| 2014年10月23日|每日野兽报
艺术家迈克·丹尼森（Mike Denison）给自己设置了一个挑战：为他的女主角比娅·亚瑟（Bea Arthur）画一整年的一幅画。永远的金色女孩：成为比娅·亚瑟的艺术|蒂姆·蒂曼| 2014年7月14日|每日野兽
她调皮又活泼，是一代又一代年轻女孩的女英雄，她们都读过她，崇拜她。马德琳的纽约时刻：路德维希·贝梅尔曼的女主角回家|艾琳·坎宁安| 2014年7月8日|每日野兽
此外，当他听说是为了一个大家都在谈论的绑架故事中的真正女主角，他会很乐意的。多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
米斯特拉尔列举了八部描写其女主人公生活的戏剧作品。Frdric Mistral |查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳
但是，美德的奖赏，往往没有出现在我们的女主人公身上。森林壁炉：三十年代印第安纳州的浪漫史|查尔斯·梅杰
那么，谁能想到我们的年轻女主人公会开始认为自己比实际更重要呢？养女伊丽莎白·桑德汉姆
这位小女孩的女主人公在年轻人熟知的最爱名单上又添了一份。宿营对手——鲁埃尔·佩利·史密斯